唔好忘記11月左右有一件好重要嘅事要儘快阻止

唔知有幾多人見到，見到嘅可以推一推嘅

11月就係軍政府盧大帥榮休之日

鄧副帥將會如無意外坐上大帥之位

大家應該知道鄧副處長過去手段強硬嘅業績

加上我地嘅抗爭如無意外係長期作戰

除咗五大訴求外真係要諗盡方法拉鄧炳強落馬

煲大元朗警黑事件等等各種方法要用盡佢

否則即使文宣等等各種手法我地撐到去十一月但

佢一上件我地各單位嘅手足(唔止勇武)多個月隨時一舖清袋

sor for 1999

推

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

不得不推

加埋呢個變六大訴求

獨立調查可能都阻止唔到，真係可能要加埋落去

呢條友上左位會大撚獲

你冇1999